夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

收到

遲d先

2018